<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notificações</string>
    <string name="title_activity_maps">Mapa</string>
    <string name="title_activity_pontos_interesse">Pontos de Interesse</string>
    <string name="title_profile">Perfil</string>
    <string name="title_favorites">Favoritos</string>
    <string name="title_about">Acerca</string>
    <string name="title_settings">Definições</string>
    <string name="app_name">Throughout Portugal</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="logo" />
    <string name="email_address">Conta Email</string>
    <string name="button">Botão</string>
    <string name="forgot_password">Esqueceu Palavra-Passe?</string>
    <string name="register">Registrar</string>
    <string name="user_name">Nome de Utilizador</string>
    <string name="repeat_password">Repetir Palavra-Passe</string>
    <string name="signup">Inscrever</string>
    <string name="emptyFieldError">Este campo não pode estar vazio!</string>
    <string name="smallPasswordError">Palavra-passe precisa de pelo menos 6 characters!</string>
    <string name="passwordsNotMatchError">Palavra-passes não são iguais!</string>
    <string name="emailInvError">Por favor introduza um email válido!</string>
    <string name="success">Sucesso!</string>
    <string name="signupError">Falha ao se inscrever!</string>
    <string name="emailPasswordInv">Email ou Palavra-passe é inválida!</string>
    <string name="back_to_login">Volte ao Login</string>
    <string name="wantToResetPass">Você quer redefinir a sua Palavra-passe?</string>
    <string name="enterEmail">Difite o email da sua conta.</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="passResetInfo">Você receberá um link de redefinição de senha se existir uma conta com este e-mail.</string>
    <string name="resetLinkSent">Redefinir link enviado para seu e-mail.</string>
    <string name="reset_password">Redifinir palavra-passe</string>
    <string name="password">Palavra-passe</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="profile_picture">Imagem de Perfil</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="username">Nome de Utilizador</string>
    <string name="bioAuthentication">Authenticação Biométrica</string>
    <string name="loginFinger">Conecte-se usando autenticação de impressão digital</string>
    <string name="useAppPass">Use palavra-passe do app</string>
    <string name="use_google_instead">Faça login no Google</string>
    <string name="dark_mode">Tema Escuro</string>
    <string name="fingerprint_authentication">Autenticação de impressão digital</string>
    <string name="Language">Linguagem</string>
    <string name="edit_avatar">Editar Imagem de Perfil</string>
    <string name="empty_fav">Lista de favoritos vazia :(</string>
    <string name="available_avatar">Fotos de Perfil Disponiveis:</string>
    <string name="history">História:</string>
    <string name="add">Adicionar</string>
    <string name="name">Nome</string>
    <string name="photo">Foto</string>
    <string name="based_in_my_location">Baseado na minha localização</string>
    <string name="choose_in_map">Escolher no mapa</string>
    <string name="add_point">Adicionar</string>
    <string name="regions">Regiões</string>
    <string name="bragaHist">Braga é uma cidade no extremo norte de Portugal, a nordeste do Porto. É conhecida pela herança e eventos religiosos. A este, o complexo de Bom Jesus do Monte possui uma igreja neoclássica no cimo de uma elaborada escadaria de 17 patamares.</string>
    <string name="VianaCasteloHist">Viana do Castelo é uma cidade portuguesa, capital do distrito com o mesmo nome, na região do Norte, e integrada na sub-região NUT III do Alto Minho. É sede do município de Viana do Castelo — com 319,02 km² de área e 85 445 habitantes que está subdividido em 27 freguesias.</string>
    <string name="VilaRealHist">Vila Real é uma cidade portuguesa e capital do distrito de Vila Real, situada na Região Norte, sub-região do Douro e na antiga província de Trás-os-Montes e Alto Douro, com 29 624 habitantes no seu perímetro urbano. É capital da província tradicional de Trás-os-Montes e Alto Douro.</string>
    <string name="BragancaHist">Bragança é uma cidade raiana portuguesa, capital do distrito de Bragança, na Região Norte e sub-região de Terras de Trás-os-Montes, no Nordeste de Portugal, com 21 853 habitantes no perímetro urbano.</string>
    <string name="PortoHist">Porto é uma cidade costeira no noroeste de Portugal conhecida pelas pontes imponentes e pela produção de vinho do Porto. No distrito medieval de Ribeira, às margens do rio, ruas estreitas de paralelepípedos passam pelas casas e pelos restaurantes dos comerciantes. A Igreja de São Francisco é conhecida pelo interior barroco exuberante.</string>
    <string name="AveiroHist">Aveiro é uma cidade na costa oeste portuguesa fundada junto a uma laguna conhecida como Ria de Aveiro. Distingue-se pelos seus canais navegados por barcos coloridos (barcos moliceiros), tradicionalmente utilizados para a colheita de algas.</string>
    <string name="ViseuHist">Viseu é uma cidade portuguesa do distrito homónimo, situada na província da Beira Alta, Região do Centro e sub-região do Dão-Lafões. A cidade de Viseu tem 57975 habitantes no centro e uma área urbana com cerca de 66143 habitantes, sendo uma das principais cidades da região do Centro de Portugal.</string>
    <string name="GuardaHist">A Guarda é uma cidade portuguesa. Com 1 056 metros de altitude máxima, é a mais alta cidade do país. Com 26 565 habitantes no seu perímetro urbano, capital do distrito da Guarda, situada na região estatística do Centro e sub-região das Beiras e Serra da Estrela.</string>
    <string name="CoimbraHist">Coimbra, uma cidade à beira-rio no centro de Portugal e antiga capital do país, alberga uma cidade velha medieval preservada e a histórica Universidade de Coimbra. Construída no local de um antigo palácio, a Universidade é célebre pela sua biblioteca barroca, a Biblioteca Joanina, e pela sua torre do sino do século XVIII.</string>
    <string name="CasteloBrancoHist">Castelo Branco é uma cidade portuguesa, capital do distrito de Castelo Branco e, situada na região estatística do Centro, na sub-região da Beira Baixa e na antiga província com o mesmo nome, com cerca de 34 000 habitantes no seu perímetro urbano.</string>
    <string name="LeiriaHist">Leiria é uma cidade portuguesa, capital do distrito de Leiria, na província da Beira Litoral, sede da Comunidade Intermunicipal da Região de Leiria, no Centro de Portugal, com 50 533 habitantes no seu perímetro urbano. Os habitantes desta cidade chamam-se leirienses ou coliponenses.</string>
    <string name="SantaremHist">Santarém é uma cidade portuguesa, capital do distrito de Santarém, situada na província do Ribatejo e na região estatística do Alentejo, com 29 929 habitantes no seu perímetro urbano. É sede do município de Santarém com 552,54 km² de área e 61 752 habitantes, subdividido em 18 freguesias.</string>
    <string name="LisboaHist">Lisboa é a capital de Portugal, situada na costa. Do imponente Castelo de São Jorge, a vista abrange as construções em tons pastel da cidade antiga, o estuário do Tejo e a Ponte 25 de Abril. Perto dali, o Museu Nacional do Azulejo exibe 5 séculos de azulejos decorativos.</string>
    <string name="PortalegreHist">Portalegre é uma cidade portuguesa, capital do distrito de Portalegre, situada no interior de Portugal, na região do Alentejo, sub-região do Alto Alentejo. Em 2011, o município tinha 24 930 habitantes. Portalegre é a cidade capital de distrito com menos população em Portugal e a maior cidade do seu distrito.</string>
    <string name="EvoraHist">Évora é a capital da região centro-sul de Portugal, o Alentejo. No centro histórico da cidade encontra-se o antigo Templo romano de Évora (Templo de Diana). Nas proximidades, casas rodeiam a Sé Catedral de Évora, uma enorme estrutura gótica iniciada no século XII. A Igreja de São Francisco possui arquitetura gótica e barroca, juntamente com a Capela dos Ossos.</string>
    <string name="SetubalHist">Setúbal com 230,33 km² de área e 116 330 habitantes (2017), subdividido em 5 freguesias. O município é limitado a oeste pelo município de Sesimbra, a noroeste pelo Barreiro, a norte e leste por Palmela e, a sul, o estuário do Sado separa-o dos municípios de Alcácer do Sal e Grândola.</string>
    <string name="BejaHist">Beja é uma cidade portuguesa pertencente à região do Alentejo e sub-região do Baixo Alentejo, capital do distrito de Beja e capital do Baixo Alentejo com cerca de 23 400 habitantes no seu perímetro urbano, sendo também a sede da Diocese de Beja.</string>
    <string name="FaroHist">Faro é a capital da região do Algarve, no sul de Portugal. O Arco da Vila neoclássico da cidade encontra-se no local de uma porta que fazia parte das muralhas mouras originais. O monumental arco leva à cidade velha, com as suas ruas calcetadas.</string>
    <string name="distance">Distância</string>
    <string name="point_name">Nome do Ponto</string>
</resources>